903promo其中有段日文歌求歌名

903promo其中有段日文歌求歌名🙏

係「有運動就精神」之前 有一個promo嘅ver係有首日文歌係入面
淨係知唱果個係男人
唔識日文同少聽日文歌 所以想問吓有無人知😭🙏

係唔係呢首？

唔係呢首

都唔係

this?

謝謝你

應該仲有一首係輕快啲男歌，
個段promo最後係baby one more time

Lucky tapes-mood?

係呀!!!唔該晒!!!
呢排個段PROMO都唔左嚕